{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038873",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091080",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 마띠엘펜션(객실개별바베큐 & 브런치서비스)"
    },
    "text": "フィニックスパークは、さまざまなレジャー施設を提供する人気のスポットです。 スキーやスノーボードを楽しむことができますし、金堂渓谷ではラフティングや四輪バイク乗りなどのレジャーも可能です。 金堂渓谷は徒歩5分の距離に位置しているのでペンションで休暇を楽しむのに便利な場所です。 また、中型スーパーや登山道も周辺にあり、快適にご利用いただけます。 宿泊の際には清潔度、インテリア、親切な社長、おいしい朝食、静かな山奥の位置など、あらゆる条件が備わっていてヒーリングを楽しめます。 専用バーベキュー場やガラス温室バルコニーもユニークな経験を提供しています。 ボイラーのつけっぱなしの暖かさでリラックスすることもできます。 金堂渓谷でのレジャーや宿泊を楽しみたい方には平昌ペンションを強くお勧めします。 インターネットを便利に利用でき、バーベキュー パーティーも楽しめます。 朝食はカフェで無料で提供され、駐車が可能で、周辺にはフィニックスパークや金堂山などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "フィニックスパークは何の施設を提供していますか？",
            "answer": "フィニックスパークはさまざまなレジャー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "金堂渓谷ではどのようなレジャーが楽しめますか？",
            "answer": "金堂渓谷ではラフティングや四輪バイク乗りなどのレジャーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "金堂渓谷はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "金堂渓谷は徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には中型スーパーや登山道などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで休暇を楽しむのに便利な場所ですか？",
            "answer": "はい、金堂渓谷はペンションで休暇を楽しむのに便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションの特徴として清潔度、インテリア、親切な社長、おいしい朝食、静かな山奥の位置などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなユニークな経験ができますか？",
            "answer": "専用バーベキュー場やガラス温室バルコニーなどユニークな経験ができます。"
        },
        {
            "question": "リラックスすることはできますか？",
            "answer": "はい、ボイラーのつけっぱなしの暖かさでリラックスすることもできます。"
        },
        {
            "question": "金堂渓谷でのレジャーや宿泊を楽しみたい方におすすめですか？",
            "answer": "はい、金堂渓谷でのレジャーや宿泊を楽しみたい方には平昌ペンションを強くおすすめします。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "インターネットを利用でき、バーベキューパーティーも楽しめます。朝食はカフェで無料で提供され、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはフィニックスパークや金堂山などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 449
    }
}